Праваабарончы цэнтр «Вясна» выпусціў серыю альтэрнатыўных паштовак да 8 сакавіка. 

Бо гістарычна гэты дзень — не проста «жаночы дзень», а дзень салідарнасці жанчын у барацьбе за роўныя правы і магчымасці. Жанчыны ў многіх краінах выходзілі ў гэты дзень на дэманстрацыі і пікеты, прыцягваючы грамадскую ўвагу да сваіх праблем. Таму праваабаронцы «Вясны» не змаглі таксама застацца ў баку.

Файлы для печати: 

- [На сайте flickr.com](https://www.flickr.com/photos/135985667@N06/albums/72157703866830562) (можно [скачать их все с помощью кнопки стрелочки вниз](https://www.flickr.com/download/20210306d67a4ee08d06f0bbbe37ede587fac5448bb189735ba7ee041506bd100ac83561)).
- [В телеграме](https://t.me/listovki_97_print/922)
- [На нашем сайте](./img/)
